連登醫生入黎

之前隻手掌好似生雞眼，痴左幾次雞眼貼之後就有粒野係度
有陣時又痛痛地
咩黎

疣？

唔知WO, 本身唔係咁, 痴左幾次雞眼貼就變到咁

Cancer

屌你咩

認真答
你會唔會覺得有時周身痕？

又無wo,

性病生上手（成日手淫之過）

第3隻眼

就算係都右手啦

初初係好似插左 啲刺咁，痛痛地，
之後吱吱下，又痴下雞眼貼就搞到咁
屌

落街睇醫生咪得

診所邊識睇

試過 入左菌 睇醫生會開抗生素
再唔得就要開刀走濃

會轉介你去醫院開濃

佢又唔係濃
似係痴甩左啲肉，新生返出黎既疤，肉芽之類

整爆佢咪得

睇醫生啦

冇事 唔使理

已前試過，癡左雞眼貼好耐都痛，去醫院睇醫生話入面痛膿，要開刀整啲膿出來，藥到痛除！

診所D 醫生好鬼流, 問佢係咪生雞眼, 又叫我痴雞眼貼要痴足10日唔好停
我已經試過痴左2轉, 痴到啲皮谷起左, 白色一舊野咁, 甩完之後幾日, 又生返呢粒野出黎

我係連登醫生，你既情況我了解咗，相信係花柳

Pyogenic granuloma?

小心唔好用呢隻手打飛機
唔係碌鳩都出事

鑽石